Deze universele waakzaamheid weerhield hem niet alleen op de snelweg twintig tijden in een fase, maar zijn vooruitgang twintig keer per dag achterwege, door achter hem aan rijden en hem terugbrengen, voor hem rijden en hem stoppen door te anticiperen, met hem te rijden en hem de leiding te geven.
